沈陣營第九十四期 － 振振有詞睇兩萬，盈盈笑對三萬三

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第九十三期 － 沈門同仇敵愾，聲援大師著燈

師父

\|/ 一拜

leave name keep safe

\|/

\|/ \|/ \|/

師父今日獲得最後勝利

\|/上香

新post上香 \|/豬左好多啦 師父保佑我搵番啲錢呀

讚頌盈的偉大

保佑聽日所有持有股票爆升回利
\|/上香

留個名保佑聽日大牛市\|/

九十四~

夜期又轟落去 銀牙

\|/ 師父

師父我知錯啦
\|/

\|/師父救我啊

夜期好似腦魔icon跳ifc張gif圖咁

又落多浸

救我啊師父

師傅正式向班傻牛展開報復，殺去20000

師父救我 \ | /

救我
\|/

包頭保命

君子坦蕩蕩
振盈懶得戚
淡倉全被夾
盈臉無血色

各位定d 黎

轉勢咁款, 師父好YEAH

我感覺到 師父上星期開既淡倉 成功係風暴來臨前 避一避

cfu聽朝一早可唔可以開多次逃生門

沈判了

美女可唔可以救返港女？

侵侵顏射美匯，高潮緊
美女係冷宮

山雨欲來風滿樓
振盈開淡愁更愁

不義富貴不追求
不開淡倉不風流

恆指萬點不逐流
振盈一股也不留

牛市買熊不買牛
只博美匯走回頭

沒有騰訊沒有樓
租住黃埔淚終流

師父開淡倉未

好文采

媽呀...我唔玩呀
聽朝開逃生門俾我平倉ok

師父！！！救命呀！

師父寬宏大量

沈判了
美金反彈

大C尋晚救左個老婆婆之後, 即刻轉運 英國皇帝受沈吧

試作以表達我對大師既尊敬 ：

振聲疾呼為老散
盈虧褒貶作等閒
衛道不怕千夫指
訊有正義在民間

唉屌

齊齊包頭

師父發嬲啦

事實證明每個月都會有沈判
安師兄開會令跌幅加劇

上次大升架

衞訊？？

cfu好撚痛呀

係
幫佢賣埋廣告

都話聽日一定升
要信師父五行

平保（2318）宣佈旗下平安健康醫療科技的分拆建議及上市，僅向H股持有人提供保證配額。

繼奶粉、尿片、益力多、米、金、錶....之後，嚟香港買股票都香過喺大陸買

做假市唔計

我信嫁

慈愛的師父！
求你垂憐我們！
懺悔文

師父近了，你們應當悔改。

應當回想股市是從哪裡墜落的，
並要全心悔改，
決心買起初所買的熊。
你若不悔改，
師父必臨到你那裡，
把他的燈台從你處挪去。

沈門

唔怪得A股價仲平過H股
好少見咁...

北水快來，救救平仔

周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢仍強。
周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，期指結算，走勢轉弱。
周三（癸亥日）：天干地支皆屬水，全水之局，沽壓漸現。
周四（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續淡勢。
周五（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況現震盪。

師傅盞燈要頂住呀

會唔會政治不正確

會唔會好似700咁架...千幾股先穩有1股772

吸血鬼就黎頂唔順啦 cfu我知錯啦

直接DQ停牌

師兄幾錢買？成日見你叫春

上個post，米師姐貼嘅女好撚高汁，好撚大波

新post上香\|/

2017年美國境內食哂日全食，結果美市無事

李阿寶輸左三萬

屌，夜期低水18x點，聽日仆街喇

我啲牛仔啊

出面有位人兄，叫龍穿鳳，佢買乜輸乜

好友不知悔改

最終沈判開動了
要止蝕要黎得切

師兄，給我信心吧
弟子入門尚淺，信心不夠

每一點都有回吐的風險
現金為王

師傅又贏!.jpg

柒十二
唔好意思 成日叫春影響到大家

仲有冇本錢溝先?

師傅係我哋嘅大太陽，係我哋嘅北斗星，
日蝕果啲咩行埋一面啦

12連$56都上唔番就倒跌

唔洗擔心，責倉底啦睇佢嚟把鬼

大四次方佬寫得好型

講多句，H股除非老千股無基本面果類，坐喺度一年半載根本無問題，仲要呢隻有息;
你首先睇吓隻嘢 08，15年時咩表現，就根本唔洗怕，我要成日睇都係因為有工具喺手，如果唔喺買啱做好功課嘅根本唔怕佢跌

師父今日咁型
要記錄呢一刻

夜期夾未呀

安子兄
個四字勁有氣勢

係師父既氣勢

師父大殺四方

費CHING好波

喺師傅頭頂

cfu ho ball

隨大市調整，應該仲有得上

QQ360 GOGOGO

大檸樂

仆街了，係頭頂

iwobi走嚟jm9

散水呀！
走鬼呀！

會唔會今次沈返一頭半個月

驣爆
吉爆
平爆
冚球爆

呢個禮拜內止賺咗先，真心京京

洗唔洗起壇，改改聖物佢

\|/ 留名

君子不立危牆之下
明修棧道
暗渡陳倉
習非成是
顛倒是非
強弩之末
國王的新衣

大師兄：改聖物對聖物大不敬

可唔可以解釋下

今次仆街 師父救救我呀

改聖物會失靈，捱幾日 is OK，過年後開紅盤

換個角度睇，天意，二月預咗實嚟一劑，調整過千點，咁有機會玩到9月到12月

邊條友亂鳩咁郁聖物

各位師兄我jump先啦

平時唔係咁改架咩

我真係唔知有呢條大忌

安子兄，師父個鳩頭頭上兩寸空白位，唔可以寫野。因為2017年5 6月咁上下，有師兄寫左，結果出現猩猩船長事件，全船船員死哂。該次事件比起而家條175船，更加嚴重。沈門當時元氣大傷

完了吧，如無意外

師父頭頂嘅阻力好撚難破，所以其後唔再係師父頭頂寫

我唔知呢壇野

66620

仆街啦我隻175call

等睇今晚美股又一棍

師父放過我, 徒兒知錯

算啦。天意。安子兄勿自責。

今次真係學師父話齋，要自求多福，醒定定

喺師父頭頂會較難打爆，雖然最終都會打爆，但會因攻城死傷較多

爆啦爆啦

非專業性人士，咪撚戇鳩鳩自己嚟郁聖物

之前升果幾千點一點都食唔到，今日一入就free fall
仆佢個街
齊齊排隊跳

不必自責，係我冇講清楚，天意也

貪心

收ORDER做野咋

師兄，嚟個雙人跳is ok

算啦，男人唔瀨野，是賭氣的話

聽日結算都低水咁多

融巴有入呀?
死啦我捱緊百鳩幾點

只能夠希望316、320、324、330個幾層阻力位嘅空白可以頂撚住

師傅:我就係成功例子

無咁快嘅應該有五行頂住，希望啦

師父：我=瀨野，瀨野=我

不是沈門選擇沈判 是沈判選擇了沈門\|/

no，我要求佢寫嘅，31600我寫太肉酸，Gamel師兄又比較忙，上回都係佢寫，見冇問題，一時間忘記咗講最好唔好刻係師父鳩頭頂

咁師父個鳩頭頂吓頂吓比較難打爆，需時較耐，另一角度睇沈門每隔一段時間就要接受沈判洗禮，剩低嘅先算門徒

到時為沈判死難者唱「熊熊聖火、憐我苦痛多.........」

沈門弟子有邊撚個係未撚瀨過野？

唔好咁擔心
原本今日我都打算動筆寫師傅頭頂

有回調嘅市先至係好市
學大師兄話齋，慢牛最好

一次過升太急，爆煲就仆街

好撚痛呀師傅!.jpg

最少要捱過兩三次沈判先至可以叫入門弟子

天意也!

姐係我仲有一嘢捱

仆街啦！

有啲咁既規矩唔早講

期結想殺番落去32000

你果少少哋allin還好嗎？

睇嚟會出現一次11月個次沈判，判返1頭半個月

事實當我開呢個post之後，我就覺得會沈判日子越嚟越近，亦正常程序，冇回調嘅話，業績後玩完

每個月3千點咁升，2個月乜都完晒，根據我嘅經驗，升咗4千點要調整過千點

我已經練到完美避過沈判 仲要利用沈判賺錢

molamola

一股不留
將強積金轉做保本基金
市場上有好多負面因素正在發酵
壞消息當好消息炒
忠言一定是逆耳
叫人不要買貨就是阻人發達！！！

量子你識哼功梗啦！
呢次我hihihi啦！

聽日700激跌10蚊,2318直插80,含指跌穿32000

當初係邊個咁聰明發現先
師父頭頂左手邊全部真係沈門歷史上最難攻破關卡嚟

取栗記住唔好咁盡咁博
利申：早係舊盈年代取栗，最終食牙籤，屙大彬陣亡

猩猩船長血案

要搵人返去考古

有幸同沈門一齊受沈 沈

molamola
明天開市高位斬撚d牛牛佢

雖然我冇上船，但唔知點解好記得66620呢個number

今朝入

天意, 師父

各位我對唔住伙地

我都無
不過我記得有位師兄因此為名

軍醫呀

大撚獲我都入咗一手call,會唔會咁橋

咩事? o個陣我應該未o係呢個post度

可唔可以講下歷史

慘囉, 要卡關

25000
26200
28000
呢三個大關 好多近乎滅門嘅慘案出現

應該係26000時間，久攻不下，傷亡慘重，後嚟發覺每次寫係師父鳩頭上面特別難打，經常沈判

自此大師兄就避免刻喺頭頂，不過放心，必會打爆，當師父串柒柒「我好失望個市唔拉高啲比我加淡倉」「大注加淡倉」「夠膽就加沽」等等就會爆佢菊花

啱啱見低水咁多
渣左張細玩下
一入dow 期插水
輸緊20點

我果時都仲係cd rom緊，你問其他資深嘅師兄啦！
果位師兄已經消失咗，好似係

係咪木山羊

唔歡迎me?

不必自責，正所謂該死唔使病，要沈判總須要沈，又係考驗弟子們忠誠度做唔做反手奇兵

上回主要係反手奇兵火中取粟不成，被師父用熊熊聖火燒死

師叔大年初三去馬場

新人/散戶最經常錯既野，唔信升到信/唔信跌到信

唔會，歡迎
過門都係客，你唔派膠就得

我已率先被沈判金油, 聽日再被沈港股

我諗起軍醫7月嘅騰訊戰艦

屌，諗起舊年3月底公佈師叔開演唱會，即刻嚟左個沈判

聽日開市仲有高位嗎

木山羊受到大師兄、二師兄感化，棄暗投明，終棄均輸而去，另一個跟均輸踢館嘅唔記得乜名，師父已將佢灰飛煙滅

我信師傅
師傅，弟子知錯啦！
求你沈我

小弟今日平牛打晒靶
現在負傷入來向大師同眾師兄學藝

32800 long左期指，自己派緊膠了

已經輸左40% 師父比次機會啊

沈門心法
勿沾近牛熊
希望你會記住今日

搞乜今日都係跌咁少
就咁多人重傷

又是U

應該見今日上到335，高J左

今日我只係帳面蝕670 遠牛既力量

高追近牛熊

你阿寶既後浪推前浪

阿寶 2.0

唔係講緊你，係講緊今日先買牛既人

你哋聽吓師傅講啦，你睇G巴

近牛熊之問題，波幅500點以上，如果坐到浪就fatfat，問題好多人連滑浪板都未企穩，只會被浪捲走

新嚟嘅連正股跌少少都驚慌失態，可見未打過逆境波，沈判實最好磨鍊也

之前被沈到怕
買牛好小心

之前一沉我就冇左廿幾萬了,今次沉判

股金油CRYPTO ALL DROP

有時我都唔知你想個市升定跌

各位師兄弟 聽日有咩對策

WHY ME

做汁男

唔識玩期
22:45 再算
啱啱執6點走左

猛子兄=李阿寶 2.0 ？

輸40%

對。破係破到嘅。但會先跌，師父會得戚鳩屎先。之後先至會升到嘭嘭聲，夾到師父個春袋流漿

agger

【青姐話】中紀委打老虎 對內銀股感心寒
中央紀委駐銀監會最近重點查處內銀監守自盜的腐敗案，揭發12家牽涉入郵儲銀行甘肅武威文昌路支行的違規票據案件。

股評人胡孟青（青姐）狠批這次甘肅支行擺明是「蛇鼠一窩」，勾結外人騙錢，對內銀股感到心寒，籲投資者小心。

港股在期指結算日的前夕，出現了明顯的調整，青姐表示雖然無上星期四跌幅嚴重，但期指結算都是一個市況調整的誘因。上年全年市況12個月才升三成，但今年用不足一個月就升了一成，如沒有一個像樣的調整市況會不太健康。如恒指調整在31500點附近，都是一個比較好的支持。

她認為在農曆新年前，或會出現一次像樣的調整，投資者做好心理準備。

可以買爆佢

一日無左廿萬
師父可唔可以幫我搵番

cls 搞咩黎

廿萬
你本大有好多穩陣嘅gen 錢方法喎
跟樓王學下啦
唔駛急住1個月搵幾倍增幅嘅

心急番本
結果就出事

11月一次
估唔到咁快就要嚟多次
準備迎接第二次沈判

其實平時係3星期左右一次

最高位買左牛？

沈門又一次大危機

我由82蚊開始坐平牛
然後開始心雄
越買越近
之後就99回落到97個陣買左90頭既牛
點知一路跌
諗住都上硬100
本以為今日升
點知轉個頭今朝就靶左

唔知大家有冇留意

沈判雙週有個大下跌裂口喺30號果日

而聽日就係......

冇事既
每一次沈判後師父都連本帶利還

愈推愈前, 死罪呀

美股盤前全跌

下晝入左騰牛，50天綫以外，希望頂得住

新手玩牛熊輸40%正常
我啱啱入門走去沽2018同qq
輸過本金60%
高位計輸七十幾%

最近學識左勿沽近牛熊
同埋寧吉倉勿同船呢兩個心法
加上近日市好
慢慢回緊
雖然有排未回本
但由低位計已經有50%成長

暫時個倉都係牛底
大部分都唔近
除左有隻1000點恆牛
都諗緊駛唔駛再換遠d或者換cash 避一避
有冇工具師兄指導下我

廿萬

玩到去1000點牛，點解唔用期指

回望過去，發現有好多沈門師兄弟死左，再無返嚟。
原野兄，而家唔知點呢？

我都係咁，但係平保我驚佢遠極都收我皮，上次已經俾佢過左我一棟，呢隻真係剋鳩死我

原野主要正股，死唔去嘅，除非佢選股同介入點特別差

量子級既單日虧蝕金額

廿萬近動物真係同過大海冇乜分別

由97蚊計起
平保令我無左40萬
我知自己衰貪心 唉
難得一個大浪搵到40萬 又一次過輸晒

家陣唯有希望師父救救我

原野仲健在，佢正股ok嫁，係牛熊衰多手

印象中量子兄上年有一次係單日四十個定係六十個。不過當然好快追返。

我本來打算揸到月尾放
既然藍師兄咁講
我聽日搵位換cash 先
我自己都睇可能落番1000 點

沈判期間吉倉保平安

沈大仙神算子算過
星期一跌
二至五升lor!

新入門裝炷香比師傅先 \|/

原來面對死亡既感覺係咁可怕 師父！呢一棍好痛呀

驚咩丫, 上星期老美夠升到吧吧聲, 佢老味今日都單日轉向跌5舊

一開心得濟開到爆倉
之後夾一吓

呢到我諗好多師兄弟試過
一日仲在生
好快爬返上嚟
想賭得大嗰陣上嚟俾其他師兄弟屌吓就得

百萬牛仔

如果認真既話你應該太重貨, 係既就減下吧

記住呢種感覺
下次買細一半啦

屌我呀

係我on9 有時心急想追番 我記住了 師父

雖然由8月失業轉返去玩正股
但我都會記得沈判日成手牛嘅感覺

等沈判既感覺 真係好麻木

弟子謹遵教訓

qq 單野托唔托到個市

要跌要升
咩消息都無用
聽天由命啦
依家只係開始

左手put，右手熊
再望望期指，開心到笑左出黎

2.7兆美元債務快到期 中國債務違約風險恐爆發

師傅大茶飯幾時到

望住返家鄉的目標又遠了

買90蚊打靶位完全自殺...裂口位同上一個頂位o係86-87...
唔想死一定買trend line以下價位既牛或者遠期少少既輪

咁700呢

呂布

07年用兩個幾月時間就升左成萬點

浪底430或以下

電視機前面嘅小朋友，千祈唔好亂學呀!
量子係經過長時間訓練

佢輸既錢我輸唔起

我估390，呢棍其實升得急過上次數，如果沈判以雙週或月嚟計

天要崩了

咪2

師父送沈判月比各位過年

天崩了, 到底幾時先可以返家鄉

米師姐，貼多啲大波妹J 圖可保平安

FB APPLE BABA GOOGLE

美帝三傻

師傅上兩個禮拜錢錢錢講過，今年個年好難過
師傅又贏

天崩了

自貼都唔拘

師傅連美帝都沈埋
Molamola

可以安心訓覺

2628船員聽朝扶穩, ADR 見25.8

崩咩啊
dow 咪升翻哂囉

沈門夜間慣左鳩叫

抽上去比師父沽咋

我都係
明明上星期大師一講，即係升返上黎，我都衰貪心，諗住認為今日跌左聽日就升返，到最後都唔斬，我都打左係牛把
仲有吉利，差幾毫就bye bye, 聽朝要即艙

避難所

多數打完靶就轉角升

打靶係極限機會，不過都係唔好教佢哋咁玩，太危險

又話J圖救市有用的

升番咩喇

自貼先有用

G持

山水畫!!! 夜期畫返幅山水畫先啦

這d留返給另一位絲

要瞓覺，爆post是但1001嗰位開

無禁快爆post 呱

港靚模私影露全相

借POST 敬神

現在先14頁, 明朝先開都未遲

惡意推鋪先

今晚開夜，可以追下post

大力一推

救我d qq牛呀

好撚痛呀師父

對唔住啊師父 徒兒錯啦

師傅係股壇北丐中神通

大家定d，未開市，仲未決勝負

呂布師兄

唔高開既話都係比上個交易日開市低二百幾點...好少姐...之前揸期都咁順利宜家嘔番d出黎
回顧番今日期指10點打後都出左條冇假反彈既down trend, 夠信心沽落去就肥仔, 開頭我都食左熊仔餅可惜晏就反手last冇反彈力度冇果斷平倉最後咪奶野

btw朝早扯上33500個下唔知有乜用意, 刻意做頂? 真係諗唔明

黃國英表示，「牛市唔使聽分析，熊市唔想聽分析。」表面上投資不外時勢造英雄，股評專欄意義不大，亦難怪有趨向娛樂化的迹象。隨着市況愈來愈旺，一批新鮮人入場，對貼士極度渴求，自己這種以心法為主的評論，更加顯得過氣，似乎有必要檢討這個欄的存在價值。

上星期三、四都外出用膳，分別被兩個服務員認出問貼士。當時內銀股剛剛回落，自己依然睇好，兼且風險相對低又有股息收，比較適合一般小市民，於是作出推介，當然亦有粗略講解背後理由。結果只是換來一堆「不過但是如果」的回應，嫌三嫌四，肯定不會入場，走失了之後的升浪。

輪到星期六的講座及晚宴，不少人都多謝自己去年底及時轉身，加大內銀股比重的建議，令他們收穫甚豐。同樣是黃國英，同樣是內銀，又同樣一堆睇好理由，一批人可以快速行動，另一批人則抗拒接受，敗於畏高，理由應該不是價錢上的些微分別，而是心態上的不同。

長期讀者能夠快速行軍，是因為訓練有素，有能力消化自己推介的理據，而且有風險管理意識，用適量注碼入市，摒棄十上十落的心態，自然較容易揮灑自如。從兩者之間的對比，忽然體會到專欄仍然是有價值，替讀者練內功，至少應該比馬經式推介有用，更加不用走娛樂路線。

一樣米養百樣人，欠缺慧根又欠耐性的讀者總會有一大堆。假如勉強迎合，只會有如電視劇及合拍電影般飲鴆止渴，走向沒落的路徑。惟有作出忠告，不要浪費閣下的寶貴時間，這個專欄沒有閣下需求的猛料，請轉向大師級作者尋找答案。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #投資心法 #風險管理意識 #適量注碼入市 #無謂勉強迎合

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

去到最尾夾硬都要抽師父一野

2017年1月9日 01:01 星期一
聯想將是今年藍籌股王

上周筆者指出，2017年的藍籌股王，將是聯想集團（00992），原因在於其業績應可步出谷底。

2015/16年度集團轉盈為虧，因為要為收購摩托羅拉的商譽，以及為重整手機業務而帶來的一次性撥備。2016/

唔係頂黎，仲有排升 34000, 35000都有可能

今朝個下明顯殺埋D熊

依家殺完掉轉頭慢慢隊埋D牛，再V 諗起都爽

Callnowyeah

美匯指數
師父可以出稿打J

靚鞭

全日下降軌+單日轉向
師父居然唔put

師父好嘢
掌英國皇嘴啦

師父貪唔係貪幾百點
係以萬點計

師父在最高位沽了沒話你知

你估天凡啲神棍咩
師父一代宗師

下望震幾多點

老美受沈

貼埋圖都唔識睇 派埋錢比你洗好冇

Ok Sor

咁既勢32200既牛仔應唔應該走 定坐多日 得返600幾點緩沖

提醒師兄
上年試過大沈判 一日審左600點
記得睇緊少少 記得止蝕

我經驗不足
但覺得牛熊輪商呢個factor 唔係太大
感覺上期指個班先似話事多d
我鳩估係引daytrade 個班開好倉自己就月尾平倉咁解

慈愛的師父！
求你垂憐我們！
我們同聲晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意，同船就齊心，
如同在沈判。

求你今天賞給我們日用的熊仔，
求你寛恕我們的好倉，
如同我們寛恕好友一樣。
不讓我們被好友誘惑，
但救我們免於楂貨。

基本因素佢好似只係做物業管理前途唔知得唔得
不過由炒賣角度近期內房hit,又有90%配售應該幾乾下
聽朝聽下樓王點講先

你上親水都係禱告同埋預測錢錢錢

3隻會抽

呢個月由之前輸5萬 由一萬贏返6萬
而家又嘔返萬五出黎 心情唔好受 但真係睇埋聽日 如果跌超過300真係不問價走左先 無計 美國太弱

玩股啦, 指數做錯好易白做

其實你知唔知你買指數牛熊證嗰時， 輪商係要買期指對沖，咁樣你話關唔關事

關事就當然
但想請教你嘅諗法係
輪商想殺對賭嘅熊證
定係熊證被殺要嘔翻對沖因而打左上去
另一方面今日335嘅熊證實際上相等嘅期指未必會好多
所以我會覺得影響唔太大

留意師父已經消耗左好多青春

黃國英：投資者心態定成敗 (00:04)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，「牛市唔使聽分析，熊市唔想聽分析。」表面上投資不外時勢造英雄，股評專欄意義不大，亦難怪有趨向娛樂化的迹象。隨着市況愈來愈旺，一批新鮮人入場，對貼士極度渴求，自己這種以心法為主的評論，更加顯得過氣，似乎有必要檢討這個欄的存在價值。

上星期三、四都外出用膳，分別被兩個服務員認出問貼士。當時內銀股剛剛回落，自己依然睇好，兼且風險相對低又有股息收，比較適合一般小市民，於是作出推介，當然亦有粗略講解背後理由。結果只是換來一堆「不過但是如果」的回應，嫌三嫌四，肯定不會入場，走失了之後的升浪。

輪到星期六的講座及晚宴，不少人都多謝自己去年底及時轉身，加大內銀股比重的建議，令他們收穫甚豐。同樣是黃國英，同樣是內銀，又同樣一堆睇好理由，一批人可以快速行動，另一批人則抗拒接受，敗於畏高，理由應該不是價錢上的些微分別，而是心態上的不同。

長期讀者能夠快速行軍，是因為訓練有素，有能力消化自己推介的理據，而且有風險管理意識，用適量注碼入市，摒棄十上十落的心態，自然較容易揮灑自如。從兩者之間的對比，忽然體會到專欄仍然是有價值，替讀者練內功，至少應該比馬經式推介有用，更加不用走娛樂路線。

一樣米養百樣人，欠缺慧根又欠耐性的讀者總會有一大堆。假如勉強迎合，只會有如電視劇及合拍電影般飲鴆止渴，走向沒落的路徑。惟有作出忠告，不要浪費閣下的寶貴時間，這個專欄沒有閣下需求的猛料，請轉向大師級作者尋找答案。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

大膽.jpg 乘機又抽師父水

【再傳減產】傳蘋果通知供應商 iPhone X首季產量目標減半

《日經亞洲評論》報道，蘋果公司已通知供應商，計劃將1月份季度的iPhone X產量目標，由之前的超過4000萬部減半至約2000萬部，意味iPhone X今季減產。原因是在歐洲、美國及中國市場，iPhone X於去年底假日購物旺季的銷量較預期少。

報道又預期，iPhone X銷量不濟，或會導致蘋果延遲對其他手機型號引入OLED屏幕的計劃，又料蘋果會維持較低價型號如iPhone 8、8 Plus及7總產量3000萬部的目標。

蘋果暫時未就報道作出回應。

凱基證券分析師郭明錤日前亦發表報告，看淡iPhone X於中國市場需求，又指iPhone X售價過高，料蘋果會下調iPhone X今年第一、二季的出貨量，更預期該型號今年中會停產。

搵師兄弟key師父個樣落去，呢幅啱用

LM待笑

老美

老貓黑氣未除...2018 2382今日再跌就穿通道底...

熊霸天下圖示

992行緊up trend...師傅教授既價值投資

各位師兄保重身體, 剛收工出面凍到癲

但求唔使翻廠orz

一棍就一棍。沈鳩頭，嚟啦

今後師父華身耀揚

開定新post

沈陣營第九十五期 －振盈茶餐廳之撚手大茶飯

此乃天意，沈判為咗走得更遠

如果每個月升3000點，2個月內玩完，冧嗰吓大部份人走唔切嘅，真正大沈判

沈一沈更健康，資金可以回氣再上，否則冇新錢入場，玩唔耐

轉個撚頭我返去考古，搵佢出嚟先

次次沈判也是貪刀果陣瀨野

最先提出呢個現象係三師兄，經大家backtest之後，發覺凡喺師父鳩頭頂嘅阻力位特別難打

好似係

貪刀係大忌, boss扣血可大可小

其實琴晚明明寫中間, 但無啦啦覺得係左邊好D
咁就出事

好想睇藍師兄表現轉撚頭之術

埋位包頭

u今日又開會, 媽咪我唔玩啦
我決定一股不流

不過話雖如此，任何慣例都可以打破，師父鳩頭頂嘅阻力位破咗好多個，已經隔咗好幾浸

或者呢個慣例已經冇效，一樣輕鬆打破，我反而覺得隱藏大佬大本盈33994非常難打

師父救我啊

天意如此，噚晚美帝一片紅，我相信已經發酵

師父條仆街, 睇得出佢陰陰咀笑

沈判期間, J圖救市失效

逃生門呢

77台肥佬好風騷吓

有得食熊掌, 點會不風騷

師父我錯啦

師父: 師父J緊債息升，市場正處於危險狀況

包番個頭先

師父: 係我淡頂上動土, 輸撚死你地班仆街

歐化掛兩個半, 癲嫁

準備沈判 大家坐穩

師父快啲開淡倉啦

各位師兄們
32200牛 應該走嗎

中行跌咁撚多...輸死

I am ready

勝利勝利勝利 要做淡必需重口味

盈盈笑對黃國he

師父真係好勤力跑show

師父話市場扭曲，依家爆發唔係3+3，係3*3，或者係3嘅二次方(3x3唔係3嘅二次方咩? )

三師兄，請受小弟跪拜

屌OK窩

又守
會唔會又重演十二月頭

走唔走好

要堅持深信師父

個男主持個樣咁頹既？啲牛仔比師父殺晒？

好撚痛呀師父，請祢打救徒兒

連QQ都falling

師父話牛三轉熊一係爆咗落去之後，死晒你哋先知嘅，大行緊係話調整，佢知條毛咩

qq 唔科先得人驚

沈判喇

樓王，你識條鐵咩，你識就做左大師啦

唔使理師父，小米、馬云、仲有中東佬隻油股可能都係香港上市，點會咁快熊呢，要cap水㗎嘛

咁就係

\|/上香保平安

2017年，師父鳩頭上寫阻力位會血流成河。
而家2018年，可能規律又轉左呢。各位冷靜應對

無樓係做大師其中一個重要條件
樓王永遠都做唔到大師

今日信報好維穏feel,
搞到我本來冇野都有啲淆
(後面內文話睇38000)

最後升浪有樣睇 今次狂潮勢再上

恒生指數昨天高開低收，走勢波動。昨早開市後曾飆329點，攀至33484點歷史新高，其後升幅逐漸收窄，午後一度急挫257點，見32897點全日低位，尾段於33000點水平爭持，收報32966點，跌187點（0.6%）。主板成交額增至1916.3億元，下跌股份佔62%。 這次恒指由去年12月6日2822 ...
（節錄）

依家都係吹發酵，同講撞到阿婆問佢700定388單嘢

希望熄不過千

qq -7

有壓力就走喇
無人有水晶球講得到低位反彈位係邊
市場日日都開驚無反攻機會咩

11月個獲好似有2000

藍師兄好野，陳年舊事都搵到

係咪應該開市即走

2018死守130最後防線, 穿左就沽落去

咁樓王應該樂意成世做唔到大師

我就夠遠既，走都係平手走
你自己睇位啦

d阿毛又晒命 $2.65買吉利打電話上電視問前景

你幾多？？？

邊個講？

440 打

開市報跌215

中東佬油股，今朝cctvb晨早財經有報道，班中東佬諗緊喺香港、倫敦、新加坡定紐約上市

係沈就快手沈落32000啦

以下都係師父吹噓佢嘅經濟學識、金融知識、高瞻遠矚時間，skipped

我講

馬雲隻螞蟻, 有同股不同權都真係大機會黎上市.....
岩哂條友性格

一陣開市人踩人

6

大膽

準備包頭

走鬼呀

448

期大插了一下

等

假貨佬馬云嘅股票我一律唔買，升上天跌落地都好，呢條友我信唔過嘅

師父個五行要頂住啊

460

........... cls

其實我都有興趣知
點解區區一隻騰訊可以開到三十幾個post

沈判日已到 你們應當悔改

\|/
大沈判
師父我知錯了

啪啪啪！

又唔見左幾舊水

3號仔

有啲料到咁

逃生門

我6都唔差呀

有風險時就要搵防守性股票，升得慢冇問題，最緊要抗跌力強

殺豬賠狗，其他跌有佢頂住

我唔走呀 我永遠相信師父
師父萬歲 \|/

唔係講笑 已經比預期好好多
今日得閑可以瘋狂出丁圖

上香
\|/

唔撚是走了恆牛先來升返啊, 屌你老母

6號仔升得勁過3過好多

12都ok
4叔隻野同碌野都老而彌堅

勝利圖

準備轉燈

炒乜都好，最緊要唔好比市場價格牽動情緒

沈判先係咁咋 師父show me something.jpg

明明綠燈轉眼變成紅燈

\|/ 上香先

周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，期指結算，走勢轉弱。

要對cfu有信心~!

轉唔轉燈 還看爺西

應該無咁浮誇既
不過今日期結，應該都妹到完場

各位師兄 J圖托市 撐師父呀 請出招

I know that feel

早呀

10點半轉燈就衝返入場, 打佢老味

瑞聲舜宇

上香先

902

冇睇錯不過風險都唔大，落注細，唔理佢先

3號仔啪啪啪

隔離post買5仔既好慘
跟跌唔跟升

76-78堆貨食糊閃咗，等

苦主

2628 今日咁硬淨

5仔特性

斬倉等沈判完結先再入貨

搵到炒股感覺未?

唔敢講有呀 不過宜家個人定d 記住師兄教誨睇量控制注碼 多謝哂你

師父: iPhone 10冇新意，又講佢喺大快活做過marketing，意思係蘋果死梗

車股算唔算絕處逢生

師傅又贏

175

個人唔睇好，或者我錯唔定，唔會考慮住

個勢未轉強, 但唔跟市跌算係咁

之前賺落的又俾師父拿返去食熊仔餅, 我要拿返失去的

哇夾淡呀

唔奇㗎，不過冇調整個個月3000點咁升嘅話，會玩得幾耐?

股市上升得一個原因，錢多，有上有落先有錢再玩，不停咁升，全部嘢貴晒，參與者例如揸住幾萬炒嘅老散一手買唔起，玩唔落去嘅

睇定啲呀

多謝師父打開逃生門, 等徒弟全身而退今個月執十皮算數

五行又中

700完全無視大利好消息...

吉倉沒晒方向, 有沒師兄可以話我知入幾時再入市好, 跟據量子理論會殺返落三幻二

邊個話買萬達係利好?

66升市又妹、跌市又妹，辣殺啊

利好萬達就可能係既....

已經變返公用股

點解師姐你收埋咁多J圖

對於萬達就係利好

你覺得佢真係師姐

有J 師姐

想市升就要放J圖,咁想市跌應該要放咩圖

BL圖

根本就唔應該比隻5號佔咁大份 根本係阻撚住

支持位圖

你確定你想睇？

【實戰理論】回調壓力漸增（沈振盈）（JAN 30）
2018-1-30 9:41:29

在債息高企，蘋果電腦股價下跌，臨近議息，以及特朗普的國情咨文等因素影響下，美股出現顯著的下跌。道指收報26439點，跌177點。港股今日期指結算，上午市況相信仍會反覆，下午應該有一定的壓力。

外圍市況除了債市及股市受壓外，匯市亦開始出現逆轉。美匯指數雖然仍處90樓下，但在走勢上已見初步喘定，兼且正在儲蓄動力，隨時會轉勢向上，但似乎真正的轉勢，要等明晚議息後才會出現。金價、油價繼續回軟，英鎊及歐元亦似聚頂回落，所有市場都有相類似走勢。

至於港股方面，恆指已累積了頗大的升幅，兼且面對外圍的利淡因素正在發酵，出現回調也屬正常。加上內地股市開始走弱，金融政策方面進一步加強監管及收緊，以防範系統性風險，短線對股市不利。估計大市在農曆年前將現調整，先下試32000關口。

沈振盈

爺閪又壓返3500呢啲位

有幾大利好

王菀之

日日陰跌，走勢肉酸，除咗益到月供客，我諗緊係咪應該再持有，或者上返一段執多少走貨算

最叻幫我贏到3千幾，依家得千幾

食屎奇爺閪

倒返落13點

多多都要, 成部電話也是BL圖

多謝師父

我唔理呀
總之我call 左就咩都要當好消息炒

各位師兄點睇700

做乜無啦啦兩日跌咁多

BL圖就不了

成個電話殼都係痴笠笠既分泌物

一野沈落去!

個市不停係到

短線對股市不利
農曆年前調整，下試32000關口

算唔算大幅提升目標價由26000>32000?

想當日大沈判600點，買入435及66，收益差天共地，全落435好過

平保唔穿90心郁郁想入

睇住自己做傻鳩

目標:
短:32000
中:26000
長:20000

估係咁?

鑽石能量底

特長：8500

3萬億光年

清倉等沈判，師父show me shumthing，細力啲啊 冇咩血比你沈

師父都出到聲俾方向, 是不是可以出招托市了

咁都俾我9up up中

目標:
短(半年至一年):32000
中(兩年):26000
長(三年):20000

特長夜用版(十億年):8500

不過依家都回番

一個月內二幻六呀！(保守啲)

覺得係國家任務

32000同8500都係短線

當我無講過.JPG

五行頭兩日中

好在今朝掛住報工無走到

期痴了線

好嘢，轉燈又爆過，師傅又贏

記得今日期結呀！

財毀1918 都升1.1

轉燈
兄弟反攻！

師傅搞鳩我隻Range,打亂我部署

師父撐住呀

配合師傅聖諭, 轟上去

天氣凍，個倉靠電霸幫手

師父頂唔住...

是日五行：走勢轉弱

\|/

上呀

師傅

新一年師父啲五行法力提高到新境界

呢兩三個星期都勝利勝利勝利
勝利.jpg

大本盈

年經人應該好好反省1789點解3.5時候入唔切，仆佢臭街

你地唔好咁開心住，有得走就快啲走，聖物圖威力巨大，今次最少要回返1千點

一綠燈又比拉返落去 大戶真係

師父五行
泣鬼驚神

擲緊貨，收到了!

又插過

一股不留

有一隻蝕都要包頭

唔得，要止蝕

爺閪我屌你老母

俾佢轉燈果下呃了

你又入左 ？

⋯⋯
好近？

1186止咗，輸咗7舊水多啲

輸緊15000 真係爽 跌多100點走先

沒入, 鳩叫下

周線大陰燭食晒上週陽燭，升好跌好都止咗先，退返幾皮嘢等機會好過

其他幫手搵返

收到

嚇死寶寶

唔該哂V巴

股價唔郁磨時間值咪仆街

寄望陣間1130爺閪收午市會爆上去結

米子兄成日嚇到人個心離一離

得閒鳩叫下
個人會輕鬆啲

上星期我66.5入咗，目前68.5，我主要係覺得係短期底，防守性好先入，佢仲升得快過另一隻

幾乎冇沽壓

call的話$2都有成倍

仲未返到家鄉, 要得閒無事鳩叫下

師傅!唔好咁大浪啦！
好暈呀！

牛仔?

成個本金, 之前兩次沈判搞到沒了30%本金, 慢慢追返

沈家軍俾師父一下反擊，傷亡慘重

我隻牛賺少走好過蝕走 鳩叫下師父唔好咁大力

只用正股同期指，其他我都唔玩嘅，呢2樣最簡單，贏就贏輸就輸，我備咗錢喺成年冇郁嘅期指戶口

睇情況到要用就沽大市，不過唔係依家

師父之前沈我兩鋪沈到我重傷 今次清倉留返緊餘有生力量

國指點解跌得咁甘

係唔係中左師父的『壓力沽』?就快 嗚呀 ~ 嗚呀 ~ 嗚呀

大家樂平、大快活升，呢啲一跌市啲友就泊埋去，同公用股一樣，除咗66之外

不如問下爺西乜事

有冇人用股息王會彈app

師父呢枝咩棍黎

原來今日個逃生門係11點

6號買左3月72.5call,搏業績出特別息

動土棍

輪輪都可以叫守住，牛牛就已經俾人安格屍了

上次出咗，今次未必有，不過71蚊估計到嘅

隻牛仔差兩格排唔到
睇埋下晝先

焉知非福

差點穿左32700...

師父的熊掌大茶飯準備上菜嗎

博佢炒上去都好

師父我知錯啦
好撚痛啊 師父

師父或要沈幾日，依家500點多啲，佢未夠喉，炒市嘅等佢開淡倉先啦，做反手奇兵同船就小心師父撞向冰山，沈達尼號唔係講玩嘅

師父我知錯喇

國指升又升得勁過恆指，跌又深過恆指

939跌到仆街

大家樂賺咗晚餐一個

V巴言裡有現, 師父手船不講得笑

我打緊乜

好彩前幾日冇追939牛 一追又中伏

再跌落去就買返手日清食品等睇D人要捱公仔面

巴打個名

睇黎今個星期都會連跌5日

經過呢兩日 我覺得已經好多人上左師父隻羅亞方舟，希望快d上夠人開船

31958頂唔撚住就真係大獲

IPO 分兩邊就話唔得啫, 市場點會唔買得, 唔得0既話四叔果D點樣0係市場增持返自己D股份

牛市己完

大芋: 天氣轉冷, 是時候食左果d養肥了的和牛打邊爐

明白, 等佢跌多d再入, 對沖下屋企堆杯麵都如

大芋：同大家拜個早年，新年快落

跌3舊

利申: 今朝止賺晒, 而家吉倉

尋巴見到師父個鳩頭頂俾人動土，即刻平哂倉

唔係一直買一直防住沈判，揀防守性股票，呢2日連正股都沈到爆廠

唔識玩了 輸鳩哂

期指高水成百點

有慧根.jpg

藍師兄果然元老久經沙場

隻5仔跟跌唔跟升

跌到呢
師父救命呀

呢排日日都係咁 期指追唔上恆指跌勢

今朝排隊出貨差兩格
應唔應該排隊真係一個世紀難題

呢隻唔算防守性股票

一般爆一段妹吓妹吓，跌就快過人，師父閃出閃入，喺呢轉牛市我已將佢放棄

上次中咗肥佬一掌

寧可信其有 不可信其無，師父頭頂動土，每次都會有一場甚至幾場大屠殺

走哂無心理壓力先

午市會點
大師係咪要出黎威

沈判呀好痛呀

我諗一放lunch冇耐就有午間

夠未, 未夠話我知

師父淡倉又贏啦

放哂啲牛嚕，今個月white do

洗唔洗搵人貼易灣拿同Ti a出嚟助攻

大師 我知錯啦

量子兄
想請教你買牛熊習慣排隊定即買

想像到師父臭串鳩威個樣

今日開始睇二月期嫁啦, 一月期得番4萬幾張未平倉冇咩人理嫁啦

正常係排，搏hit中重貨區撈底。但fall個下多數不問價掃哂佢

屌你總知買熊, D熊咁賤抵玩
沽左張細食少好多

全軍向20000突擊

我仲頂到

聖獸優美又再叫囂，乃大吉利也，請進內堂飲茶

🀄️
➡️🀄️
🍚✋🏻➡️🀄️

31000不是夢

直到師父開淡倉，個樣串柒柒想打柒佢嘅時候，通常好快見效

等緊

師傅一定今朝開咗淡倉，仲食埋

下午睇下個勢放埋隻牛佢，當新手第一個月白做算
正股就得1-2手，由佢做倉底貨

molamola 貪心無止賺 倒跌走唔甩

呢張咪傳說中既「師傅輸到得番條黃底褲」圖

好撚好笑

THIS IS ART

試下整埋引牛出黎

唔出奇，邊鑊佢食唔到嘅

師父一般升佢唔加碼坐大浪嘅，跌呢就加沽層層加落去，時機一到，吹雞同學會開淡倉轟呀

係OFFICE笑到我噴水

岩先見佢轉燈搵熊仔 就諗起句睇淡唔做淡

有勞鳩尾鳩叫

U again

⬆️2️⃣0️⃣0️⃣👃🏻

有冇蚯蚓emoji

喂正呀喂！

2萬

等陣下午fall多棍又可以買牛
V番百幾點唔過份。但身手唔好既咪亂試

8500

仲熊過大師

冇你咁屎忽痕, 直接坐車去湯牛算

恆隆都冇樓賣好耐，靠收租同貨尾都大賺，

大部份貨都止賺擲曬，係隻175call無得擲，蝕撚咗大半得番幾舊水，有鳩佢責倉底，今次真係俾肥佬玩死

川島和津實

今次沈大師係咪終於估中左

呢個唔係川島和津實吓嘩

好似叫木下XX

豪瀨萬二點, 點都有次中0既

師父中嘅時候
成班鬧師父嘅辣殺去咗邊

一股不留, 有慧根

咪係, 明明得一條友

邊個鬧師傅
邊個就要受沈
果班契弟喺飛卜鬧得咁撚爽吖那，今日聽收屍打靶啦！

原來道期跌成兩舊

呢句我頭先都想覆, 但奈何太鳩, 怕俾人打

我啱啱都睇到
有咩新聞

你呢個冷笑話

師父@81台

好彩今朝聽巴打講走左野
好險

師父: 因素慢慢滲出黎, 一路升都唔反映, 債息, 美匯轉角, 配合美股大跌, A股有力, 資金問題, 升累積左3000點, 32600-700 橫行區, 一穿就弊, 穿下面睇31800

穿頭破腳, 穿十天線唔難, 廿天線會頂一頂

【大師午間教路】
大師叫大家小心農曆新年前北水套現！
依家一定係減磅、減磅、減磅.

特老母琴日發功呀

不嬲都係咁玩 坐著put落，中間用牛對沖食波幅

大C 神諭 : 油股要避一避，內銀要走佬

好燃hihi

遵命

師父: 今日掃一浸公用股, 之前一路都係跌, 而家避險為主, 但係美國加息, 都會影響公用股, 而家追入, 不如渣CASH

恆隆反映晒業績, 地產股唔建議持有, 留返離場位, 跌穿就走

廿天線會頂一頂
港女BYE

睇標題都想像到佢意氣風發嗰樣

終於肯放生油股

857

呂布嘅雲梯縱輕功又出現啦
屋企嘅小朋友千祈咪學呀！

fatfat

如果我咁玩法應該晨早左一巴右一巴，可能連沈門都quit埋

梯雲縱啊

講錯嘢......終於要放晒啲油股，走鬼啦

呂布已經做到大行咁, 有波幅就有肉食, 唔駛理升跌

師傅又射住你啦，樓王
cfu is watching u

係，記錯名

哇

師父轉場@85

大師同王瑩BB

好快有沈氏量子牛買

包頭保平安

莫非就係沈門內堂心法之一嘅 左腳踩右腳

又破DL

大家等左好耐嘅沈判到啦 加上師父講左減磅 大家唔係唔識做掛

好大棍

量子輕功受過長期專業訓練, 吉創的都是等師傅指示先落場

師父: 有少少轉勢, 穿頭破腳, 聽日場外結算因素, 可能再反覆一下, 大成交, 出現大回吐, 外圍又唔就

要投資者即時轉軚睇淡唔係咁易, 不斷洗腦式低位買貨, 沽唔到冇對手而成交細, 要自己參透

內銀再冇乜大基本因素支撐股價, 睇今年資產質素惡化, 例如海航事件

大沈判

700跌撚到呢

跌左幾千

又一棍

阿寶你果d少少地all in...

師父: 由宣布行定向降準唔係好消息, 係向實體經濟放水, 停逆回購, 配合收銀根

唔似舊年中0既北水, 好快轉馬, 見有北水先追入, 好快中伏, 兩融去到萬幾億, 好快被監管, 北水好大壓力

即月期唔識跌 其實係咪應該轉put 2月合約

今日期結仲走去買即月

鳩叫區真係改壞名
說好的沈判呢

對唔住 吸血鬼又要叫春

各位好, 病到啱啱先訓醒, 又要帶領各175 團友包碩....

幾時先上30?

睇小師父的後果

師父: 海外資金面對縮表, 減買債, 去槓桿, 之後先諗D資金會去邊

內銀未來監管會嚴緊, 先死而後生, 內銀要等

內銀: 平均線反映之前急升, 經歷過虛耗性上升, 十天線參考價值唔大, 去到十天線都跌得深

指數: 去到32500理論上會彈一彈, 2000億成交升左500點, 但係內銀未必會彈得起, 定返個離場位

想請教量子兄點樣分析/判斷個波幅到頂/底？靠經驗定係有跡可尋？

新手 長知識了

咪係囉

股災了

走鬼

痴撚線
嗰莊一定玩鳩死你
In the money會好少少

可能位巴打以為聽日先結??

傻的嗎

師父: 恆隆業績大家都計到, 賣幾多樓, 賣樓收益有幾多入帳, 個價FRONT RUN 左, 其他地產股都可能見光死

C9問2314高追@9.7

師父:唔好太心急, 紙業股表現比較反覆, 定離場位$9

C9問3948

師父: 炒十大升幅, 要短炒, 止蝕位$11

師父: 金價轉角, 1818今朝就要走

c9 問6068 @5.2

師父: 盈利增長相對PE 較貴, 上望唔係太多, 6蚊

師父:123 比較上慢同靜, 俾多幾個仙睇1.6, 守到就睇下上唔上返1.7

C9問3323 @7.15

師父: 都係沖高回落, 尾市抽一抽, 睇下抽唔抽, 唔抽都要走, 就過年

師父: 現價唔好買1038, 升得差唔多

結算前兩三日超短線炒都仲可能得
仲好好爆添
結算日仲炒哩啲極限遊戲真係唔敢玩

講漏左 0係32417 至32554 有個上升裂口

多謝師傅

其實佢講緊期貨定期權

爺西收市我估又插過

港女要跟大隊一齊插

佢話put，應係期權

師父又嬴

沈落去呀！！我要入貨

而家跟爺西升返D喎

師父永恆勝利

所以爺西收市無support
然後 one two free fall

天崩

我知今日結 但無意識到今日就轉玩2月合約

少少地入住兩手先~

仲守?

今日低位, 明日高位

咪咁衰啦

咁既環境仲有1200億交易 個市真係癲

唔守啦，比返啲錢我呀師父

救命，錢如噴泉 牛熊兩邊賺哂

我都有皮幾野二月LC
我都唔想死住既

賺左17萬了

升番一百點有幾多格呀

10格 2萬幾，我主要係有重熊加put

我淡倉 hsi 388 2318

823

點算好

3隻牛都蝕到斬晒

木下亞由美，戰隊女出身

早就話過你地

得我地TG group係賺錢

月尾出糧又劈過

gold oil

無限課金
出糧再劈！

依加盈盈真係笑對三萬三

3點可應又一棍

3點可能又一棍

期結前32000！
2318 $80！

期結係2月嗎?

今月

上證原來穿左3500

qq條10天線都幾頂得下喎

納dee同道指
聽日穿32000

量子兄388睇會跌到咩位？

港女同師父一樣獨立思考 爺西踩深左但係港女彈返起

由得師父沈

預咗佢㗎啦

點解

上證同a50都好弱

呠呠, 開車啦

地心探險

地心探險記

師父幾時開淡倉呀

留意今日3.9

師父會比啓示

CFU午姦教路無好似上個禮拜串柒柒咁話開淡倉 睇黎今次黎真

想散水既基金大佬可唔可以沽2018先?
小弟put左黎hedge

今日師父大勝

睇緊D, 隻野好大波
我有PUT

頂佢出完post即彈

估呢次沈判尚欠500點左右，未沈完嘅，未知邊日沈，各位小心

大本盈門前佈滿伏兵，我正股贏嘅有距離頂得住，一就比較強勢或防守力強

受傷嘅退後等我哋同師父玩

100

垃圾, 噉都唔信big c

師父，show me shumthing啊，冇隻入肉嘅

等佢下次再沈就要入貨振軍心

保守啲 農曆年前26,000

齊來重熊等爺閪收

點解823可以咁樣插水

大茶飯正在發酵

熄不過千

佢仲未做淡....即係仲有得沈啦

傷亡慘重
大家頂住

師傅:今個農曆年，唉！

輸到

合理

你仲未走呀

唔通要到20天線

琴日食少少熊仔餅 今日嘔返塊和牛

2018落去食屎吧

宜家咀邊滿是熊仔餅碎

昨日如何升，今日如何跌

怕左佢老人家，靠邊站過年....過完年辦晒年貨先叫佢找數

師兄們繼續努力，小弟傷到要休養下先